預計會12:00後 才捉人

黨鐵全線暫時即係將會運狗包抄
預計會12:00後 才捉人，
告多條「蒙面罪」
#BeWater

推

大家小心d

結界師要做野

流如水 堅如冰 聚如露 散如煙

一定唔會咁好死 11點半就開始做野啦

我擔心 推多次
流如水 堅如冰 聚如露 散如煙